民主派聯署斥林鄭漠視民意觸發抗爭 胡志偉籲罷工罷課施壓

民陣發起反對修訂《逃犯條例》遊行，稱有103萬人上街；民主派24名議員聯署指出，特首林鄭月娥領導的政府漠視民意，比以往任何一名特首更甚，是觸發激烈抗爭、巨大民憤和社會不穩的罪魁禍首，「理解有示威者在知悉特區政府的聲明後，採取較激烈的抗爭行動」。

民主派議員斥林鄭為社會不穩的罪魁禍首、「焦土之母」，嚴正要求林鄭須正視遊行市民訴求，撤回修例。

工黨張超雄表示，會發起社福界罷工，暫未定何時罷工，會商討；社總已發起業界周三（12日）請假行動，張超雄稱理解社工或憂慮罷工對服務使用者造成顧慮，故主要針對非緊急服務，以酌情態度去做。

教育界議員葉建源稱，教育界強烈反對修例，會認真商討如何行事。議會陣線朱凱廸表示，民主派地區直選議員會計劃本周末在18區地區組織作地區動員，令建制派地區樁腳不能「遮遮掩掩」。

民主黨胡志偉呼籲，所有市民用自己方法癱瘓政府工作，如罷工罷課罷市、拒交稅等，向政府表達憤怒，「所有可對政府施予壓力都要做」。

民陣召集人岑子杰稱，周三立法會大會期間，冀在立法會示威區集會，並安排電視直播，若被拒將移師添美道。至於會否衝擊立法會，岑子杰表示，民陣要組織最大型的行動，有人扶老攜幼，並非每個人也勇武，希望能獲體諒，但年輕人面對政府會感無力、難受。民主派會議召集人毛孟靜指出，若衝擊、企圖阻止議員開會，或會有法律問題。

其實好多外國人對香港發生緊嘅野都好關心
外國嘅網上輿論都對佢地政府嘅表態有好大影響
或者最少都有多d記者見到網上咁多人討論而去增加報導

只要集合連登各位鍵盤戰士嘅力量 一齊集中火力都去幾個重要反送中嘅post 一定可以係reddit上到熱門 引到佢地討論

但係如果大家唔係集中係一個post入面就好難可以推到上front page
而令到更多人討論同關注反送中
尋日我見到都有好多巴打係reddit開post
好慶幸有幾個上左reddit 熱門

69遊行成為reddit史上最多人正評圖片之一

好似依個post咁 成功係reddit引到好多鬼佬討論

所以如果可以集整連登巴打嘅力量
一齊upvote將幾個重要嘅post推上front page
好過分散咁開post
依一樣係最少所有鍵盤戰士都可以做嘅事
有reddit 嘅一齊上 冇嘅快d上去注冊

Tg group:

[11~12/6]請求德國介入

push

仲睇電視直播會議做乜？點解唔係衝入去？